全民停止交稅！！

而家班狗官根本唔當香港人係人，漠視人民意不單止，仲要特登同香港人作對。叫佢封關，仲要講免費幫大陸人治療肺炎。如果大家仲繼續交稅仲要仲養緊班狗官。
請大家團結一致！
醫護罷工，同身邊既朋友講停止交稅！！

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

全民罷工
停止交稅
港共死全家

屌佢老母
祝班狗官快d中肺炎死撚左佢

我仲未交

要交埋手邊既朋友唔交

推

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

未交

無人理

push

Push

全民停止交稅

樓主係咪諗住拖到佢搵DOJ 出信先交番？

唔係話可以喺公司出糧自動扣

所以真係要同公司協調
亦都點解做緊藍絲公司要好搵定後路

多人交佢奈我地咩何？